啲台狗叫菠蘿做鳳梨，真係好撚岸鳩！

屌你老母咩台狗，菠蘿就菠蘿啦，邊撚到有鳳邊撚到梨呀陷家剷！扮撚晒野，你會唔會叫菠蘿包做鳳梨包呀柒頭，死台狗真係屌少一陣都唔得嘅😡

台狗同臭利狗一樣咁陷家剷

菠蘿酥

咁就差唔多，岩喇！

咁邊撚度菠邊撚度蘿？

你邊撚到架！菠蘿就係菠蘿，中文就得菠蘿一個名！

on9仔為反而反
同一個語言，每個地方用法唔同有咩問題

台狗真係好撚低賤，

菠蘿係中文真係笑大人個咀

左手鳳,右手梨
手拿著鳳梨來唱歌

大陸叫乜?

菠蘿包無菠蘿都叫菠蘿包，香港人咪仲on9?

秒

1、鳳梨的葉子比較光滑，不帶鋸齒

2、鳳梨的肉刺比較淺，削皮即食

3、鳳梨不用泡鹽水就可以直接吃

聽起來頭頭是道是不是？但我要告訴你的是，這純屬一本正經的胡說八道。

原文網址：

只要識分 哈林 同 庾澄慶
就會自然分到 菠蘿 同 鳳梨

柒撚到

樓主呢？

read01

而家D會員連假膠都分唔到?

唔係麻！菠蘿就菠蘿啦，又鳳又梨咁煩，台狗真係無野搵野黎搞